其實有d中國人睇嘢都幾清

不過只限少數 但大家唔好輕敵

發文者應該已經被捕了吧？

佢係講緊事實
中國外資流通都係有8成以上都係靠香港
冇香港冇今日嘅中國
但偏偏哩個共產黨就唔係
將事實反轉嚟講
而家成為全球第二大經濟體
唔係靠香港? 唔通靠你哋自己啲低成本製造業?
人哋搵印度 東南亞唔好?
利用緊 都未利用完香港就係到反轉講香港人嘅不是
一國兩制 高度自治 根本係一個笑話
成日聽啲藍絲喺度講
「唔係有言論自由就乜都講得嘅」
「就係而家太自由搞到啲人咁樣」
「收美國佬錢去搞事」
我話你聽 言論自由就係乜撚嘢都講得
但做唔做就另一回事
就好似我屌你老母咁 唔通我條撚真係去咗你老母嗰度咩 - 巴士呀叔
話釋法就釋法 打壓你就打壓
限制香港人喺基本法上保障嘅嘢
以為俾少少甜頭香港人就起個支聯辦喺香港阿趦阿趄
成個特區政府都唔係為香港人 係為大陸新移民
新移民落嚟享盡香港人辛辛苦苦建立返嚟嘅嘢
仲要貪得無厭 咁係咁樣睇 邊個冇咗邊個唔得呀?
中國咁好仲落嚟香港飲奶

Maybe TLDR Sorry.

呢個知乎黎?
如果係呢個po應該唔生存得耐

你點知佢係咪大陸人
我幾年前都成日玩知乎啦
依d po多少少人睇2粒鐘內保證收皮
作者多犯應該會被禁言